{
  "content1": {
    "title": "МОЙ ДОМ",
    "questions1": [
      {
        "question": "Кто Иван?",
        "answers": [
          "Иван ученик",
          "Иван Ушаков – преподаватель",
          "Иван русский студент",
          "Иван Ушаков – русский спортсмен"
        ],
        "correctAnswer": "Иван русский студент"
      },
      {
        "question": "Где парк?",
        "answers": [
          "хороший парк слева",
          "зелёный парк справа",
          "парк внизу",
          "маленький парк напротив"
        ],
        "correctAnswer": "хороший парк слева"
      },
      {
        "question": "Кто там есть?",
        "answers": [
          "там гуляет бабушка",
          "в парке гуляют бабушки и дедушки",
          "дети и собаки гуляют в парке",
          "в парке гуляют бабушки, дедушки и дети"
        ],
        "correctAnswer": "в парке гуляют бабушки, дедушки и дети"
      },
      {
        "question": "Где базар?",
        "answers": [
          "большой базар напротив",
          "напротив маленький базар",
          "большой базар рядом",
          "базар слева"
        ],
        "correctAnswer": "напротив маленький базар"
      },
      {
        "question": "Что там есть?",
        "answers": [
          "там цветы и деревья",
          "на базаре  шапки, пальто и шарфы",
          "на базаре есть фрукты и овощи",
          "там есть только картошка"
        ],
        "correctAnswer": "на базаре есть фрукты и овощи"
      },
      {
        "question": "Это мой шкаф. Что здесь есть?",
        "answers": [
          "рубашки, футболки, джинсы",
          "книги, тетради, компьютер",
          "яблоки, груши, бананы",
          "автобусы, троллейбусы, машины"
        ],
        "correctAnswer": "рубашки, футболки, джинсы"
      }
    ],
    "questions2": [
      {
        "question": "Это стол.",
        "answers": [
          "это овощи.",
          "это фрукты.",
          "Там компьютер и книги.",
          "Одежда там.",
          "Там деревья и цветы."
        ],
        "correctAnswer": "Там компьютер и книги."
      },
      {
        "question": "Это шкаф.",
        "answers": [
          "это овощи.",
          "это фрукты.",
          "Там компьютер и книги.",
          "Одежда там.",
          "Там деревья и цветы."
        ],
        "correctAnswer": "Одежда там."
      },
      {
        "question": "Это парк.",
        "answers": [
          "это овощи.",
          "это фрукты.",
          "Там компьютер и книги.",
          "Одежда там.",
          "Там деревья и цветы."
        ],
        "correctAnswer": "Там деревья и цветы."
      },
      {
        "question": "Яблоки, бананы, груши - ",
        "answers": [
          "это овощи.",
          "это фрукты.",
          "Там компьютер и книги.",
          "Одежда там.",
          "Там деревья и цветы."
        ],
        "correctAnswer": "это фрукты."
      },
      {
        "question": "Помидоры, картошка, лук -",
        "answers": [
          "это овощи.",
          "это фрукты.",
          "Там компьютер и книги.",
          "Одежда там.",
          "Там деревья и цветы."
        ],
        "correctAnswer": "это овощи."
      }
    ],
    "questions3": [
      {
        "question": "Ушаков – это фамилия.",
        "answers": [
          "П",
          "Н"
        ],
        "correctAnswer": "П"
      },
      {
        "question": "Квартира старая.",
        "answers": [
          "П",
          "Н"
        ],
        "correctAnswer": "Н"
      },
      {
        "question": "Мария Петровна гуляет в парке.",
        "answers": [
          "П",
          "Н"
        ],
        "correctAnswer": "Н"
      },
      {
        "question": "Базар маленький, потому что сегодня вторник.",
        "answers": [
          "П",
          "Н"
        ],
        "correctAnswer": "Н"
      },
      {
        "question": "На улице есть автобусы, троллейбусы и метро.",
        "answers": [
          "П",
          "Н"
        ],
        "correctAnswer": "П"
      }
    ],
    "questions4": [
      {
        "question": "Квартира Ивана… .",
        "answers": [
          "маленькая",
          "большая",
          "хорошая",
          "холодная"
        ],
        "correctAnswer": "большая"
      },
      {
        "question": "Базар",
        "answers": [
          "старый",
          "новый",
          "маленький",
          "большой"
        ],
        "correctAnswer": "маленький"
      },
      {
        "question": "Картошка стоит …",
        "answers": [
          "сорок сомов",
          "двадцать два сома",
          "два сома ",
          "двадцать сомов"
        ],
        "correctAnswer": "двадцать сомов"
      },
      {
        "question": "Книжный шкаф",
        "answers": [
          "в комнате слева",
          "в парке слева",
          "внизу слева",
          "наверху слева"
        ],
        "correctAnswer": "в комнате слева"
      }
    ]
  },
  "content2": {
    "title": "КАФЕ",
    "comment": "день рождения – doğum günü</br>подарок - hediye",
    "questions1": [
      {
        "question": "Где кафе?",
        "answers": [
          "справа",
          "слева",
          "напротив",
          "рядом",
          "позади"
        ],
        "correctAnswer": "напротив"
      },
      {
        "question": "Какое кафе?",
        "answers": [
          "русское",
          "киргизское",
          "китайское",
          "турецкое",
          "итальянское"
        ],
        "correctAnswer": "турецкое"
      },
      {
        "question": "Кто в кафе?",
        "answers": [
          "студенты",
          "студент",
          "студентка",
          "преподаватель",
          "преподаватели"
        ],
        "correctAnswer": "студенты"
      },
      {
        "question": "Сейчас …",
        "answers": [
          "утро",
          "вечер",
          "день",
          "ночь",
          "среда"
        ],
        "correctAnswer": "вечер"
      }
    ],
    "questions2": [
      {
        "question": "Нина – это … .",
        "answers": [
          "мой друг",
          "моя подруга",
          "моя сестра",
          "моя мама"
        ],
        "correctAnswer": "моя подруга"
      },
      {
        "question": "Мой урок… .",
        "answers": [
          "сегодня",
          "завтра вечером",
          "завтра утром",
          "вчера"
        ],
        "correctAnswer": "завтра утром"
      },
      {
        "question": "Торт … .",
        "answers": [
          "посередине",
          "слева",
          "справа",
          "наверху"
        ],
        "correctAnswer": "посередине"
      },
      {
        "question": "Нина … . Это хорошо!",
        "answers": [
          "дома",
          "в университете",
          "в кафе",
          "рядом"
        ],
        "correctAnswer": "рядом"
      }
    ],
    "questions3": [
      {
        "question": "В пакете шоколад.",
        "answers": [
          "П",
          "Н"
        ],
        "correctAnswer": "Н"
      },
      {
        "question": "В кафе музыка и цветы.",
        "answers": [
          "П",
          "Н"
        ],
        "correctAnswer": "П"
      },
      {
        "question": "Айдын инженер.",
        "answers": [
          "П",
          "Н"
        ],
        "correctAnswer": "Н"
      },
      {
        "question": "Сегодня день рождения.",
        "answers": [
          "П",
          "Н"
        ],
        "correctAnswer": "П"
      }
    ]
  }
}